Bitcoin/Cryptocurrency 集中討論區(96)

又中

豬死喇

Lm

差啲中

B仔沒有輸

價值遲早上番14000, 不過要用年計, 無驚過。

原來食到頭啖湯係咁爽 pha flip咗一倍 賺咗成雞

Q: 挖礦合約好唔好?
A: 唔好信任何挖礦合約(尤其係火燎森、Mr. ghost、幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。唔好用不知名交易所例如JPEX(幣少scam黎)
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，長線建議手持USDC同BUSD。

Q: 香港玩crypto合唔合法?
A: 玩得crypto 其實就係唔想比政府干預，驚就去買返港股美股，啲錢上晒鏈邊個管到你?

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

唔升收少好多息 apr又會繼續跌 時間就是金錢

幾個鐘就爆post

升返上108

大戶好似又入返場

SS SS

4粒

信佢 我會繼續攞息滾大佢

問番先 b仔係咪未有支那大手入市？
睇量同睇address都好似未有 有冇支那grp情形

社工幾時入來

我屌auto老母

點解大戶入咁多都冇點升

Token都要ss

價值投資派

大戶入緊場,睇tg就知

下次題目 賭場風雲

叫我？

講緊個bot?

頭先連續十個ac 每人賣3-4粒
而家又連續2個買返3-4粒

真係垃圾黎，做乜唔撚識升架

auto還我血汗錢

人生太短，出手要更大，旁觀者不需了解

yes 綠波同紅波個個

個cap 細到咁都要洗倉

來回食割哂大家韭菜

豬死

哇屌有個賣左5粒

我地驚比人割韭菜嘅同時 大戶都會諗時機入黎割韭菜 跌到咁上下一個大戶入 其他就會fomo入

我點都照坐 起碼玩埋今晚 依家都係炒波幅

6蚊

好似好多個post前已經見你講緊

❌ Sold 5.2606 vBSWAP for 227.4302 WBNB (56430.822 $)
on Value DeFi vSWAP

1 WBNB = 0.023131 vBSWAP
1 vBSWAP = 43.232946 WBNB = 10727.119$

Pool size: 544 vBSWAP and 23802 WBNB

Sam gor我可唔可以玩多1日呀

咁玩法TVL幾時先上億?

連登仔一走起碼落8000 玩完 唔好走

坐多陣，都未入肉嘅

就係睇唔過眼你地班撚樣周圍呃人水人跌市接貨，自己就穩陣離場，啲唔識野既就比你呃左輸到仆街，尋日仲要水人借盡扮破產黎入市，我屌你老母臭閪呀，社會有你班仆街真係唔會進步只會退步嫁

6蚊！

AUTO

唔知大戶仲會唔會入返場

咩group 我入咗個係LP嘅 channel

講真既
日日見你地farm 好似個個賺咁
有冇人係farm 輸錢
分享下

呢度啲人輸錢唔出聲

唔敢笑呢位仁兄了了

大撚把 你唔見少好多人?

雞巴？嗰時好多人高j

琴日12000入價值 清左成個bunny入去賭
跌到10000全連登震走
出黎賬面係升

十萬巴

邊個

LIHKG jai

唔係佢玩合約

你班友仔推介冇個好野屎來母一下drop$50
好彩用busd玩

I am ready

輕鬆玩吓呢啲咪好

十萬巴係合約教

total tvl 越黎越高, 狗菜pool tvl 越黎越低

大戶如果唔係想一次過收呢個場皮,係時候要停手..

豬死了
比連登社工說服放晒bitconnect

Ftm

呢度一面死寂 靜到

Vsafe今晚出？

甲仔

你farm正常野好難輸個wo, 例如個個post都吹奏既我蛋，你前幾日幣joy跟風7-80入都賺到笑la

，avax-link lp

link 先輕鬆

我就咁farm 就無輸到
賺少好多啫

已經屌都廢事
之前見呢d 實屌鳩佢

就咁farm其實冇輸過

今朝走左
轉去價值投資

你Assume 左幣joy入

依家諗返farm其實個場唔妖既話算係買保險
大升跟到少少
大跌都跌少d

gvVALUE-B price
$5.96

我$77入貨個時，升災中

佢咁樣跌一跌 贏好少 快啲14000等我抽本拎利潤玩

好多人放vbswap
各位冷靜入市
❌ Sold 0.9531 vBSWAP for 40.4773 WBNB (10130.502 $)
on Value DeFi vSWAP

🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴

1 WBNB = 0.023546 vBSWAP
1 vBSWAP = 42.470788 WBNB = 10629.415$

Pool size: 551 vBSWAP and 23410 WBNB

TxHash

🔥Dont miss potential projects, follow us @centralwaterfall

Buy the dip

高追160入真係無辦法但就算係高追，出auto farm到而家應該都有賺

似唔錯

我蛋靜咗嗰排跟咗
farm 埋auto 無得豬

因為auto屌極都唔撚化

兩個大戶放

Sam又開賭盤

其實你仲好早

草

我連cake auto 武士唉都仲摸緊 呢幾日又返工
點跟
呢到無追一個post 都好大獲

嘩唔妖你都唔炒

全紅

有冇人知而家拉麵同埋kimochi 點

火箭兵團 8.4 -> 0.01

再咁割法
14000 可能history high

鹹濕組合 又鹽又底褲

果然翁team 累事

望住個tg bot係咁彈紅色波波有d驚

邊位巴打好出嚟認咗佢

全部都賣盤

屌 所以咪話
大佬 我上個星期先入黎嫁咋 個陣仲係30幾個post
一個新手學唔切
啲野勁撚複雜

大户狂掃貨

我早幾日先識呢條壽頭

IL細到可以忽略喎

Ftm matic升一蚊未

$0.34入

matic點解仲未俾人ban

❌ Sold 0.5603 vBSWAP for 23.6261 WBNB (5898.329 $)
on Value DeFi vSWAP

🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴 🔴

1 WBNB = 0.023714 vBSWAP
1 vBSWAP = 42.168898 WBNB = 10527.617$

Pool size: 552 vBSWAP and 23324 WBNB

TxHash

🔥Dont miss potential projects, follow us @centralwaterfall

dead

vBSWAP waterfall
:white_check_mark: Bought 0.0354 vBSWAP for 1.5000 WBNB (374.605 $)
on Value DeFi vSWAP

🟢 🟢 🟢 🟢
入返1.5
1 vBSWAP = 42.400430 WBNB = 10588.948$
1 WBNB = 0.023585 vBSWAP

Pool size: 552 vBSWAP and 23340 WBNB

TxHash

:fireont miss potential projects, follow us @centralwaterfall

改咗名 唔知係咪好似轉埋team

睇 每日幣研 學下點換cake同auto先
就識點去DeFi 入金同farm

BUSD 個盤 1000 跌到落 500

其實真係唔洗心急宜家應該差唔多牛三

點睇Uni

Value再穿5位數我就加注唔信佢咁快玩完

Kimochi出左audit report

最驚係琴日幾十萬條撚樣

其實我蛋個apr係咁跌。係唔係關愈黎愈蛋人skate事？

快入gvVALUE等到佢升上20蚊我地一齊割韮菜

啲衫唔錯 幾抵買 係奶共

有我陪你

愈黎愈多

雞巴D FD. 但:
1 BNB = 100 CER
Price,$0.290000
但100粒CER都係29蚊...但要1bnb買?

年輕人應該反省點解曾經將AVAX 同領展比較

出左auto d人寧願羅去stake

個價的確係avax= link

我all in妖幣

sh

不如籌旗買起佢

佢其他幣pool 唔多,增長已算快

stake到兩成錢
蝕咗10%價
其實仲有賺

佢仲喺唔喺香港

鬼佬一日未放工 Value都仲有得玩

有
入門天書：

受教了

唔敢玩其實入啲痴 stable coin 好啲
慢慢滾好過無

頭先一連串每人賣四五粒都好驚呀

叉、電腦s

嘩FTM 做乜撚

有個買左198個bnb

睇個平台有冇存在價值，留到人鎖倉其實就值得投資，auto 就係成功例子，二月頭個個都認為佢係rug pull

返緊工玩唔到

✅ Bought 4.6033 vBSWAP for 198.7966 WBNB (50066.737 $)
on Value DeFi vSWAP

🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢

1 vBSWAP = 43.185534 WBNB = 10876.238$
1 WBNB = 0.023156 vBSWAP

Pool size: 548 vBSWAP and 23794 WBNB

TxHash

🔥Dont miss potential projects, follow us @centralwaterfall

好多綠色波波

後悔買得太少

大戶14k賣完 10k返黎

我就係要呢d

收割連登

我$6入底褲依家得$1.8，scam黎音樂椅

係

仲有1蚊都幾好
睇下火箭兵團

我今日個avax終於係幣安解stake
但佢都係還30個比我
啲利息去左邊？

我高位放1粒bnb入FTM，早知放埋其他

好彩冇咁多閒錢，唔係真係輸鳩死

啲息每日入咗落你spot wallet 啦喎

Auto+acs+bunny

仆街
甲仔係咪又比sam gor劏
返緊工拆唔到LP
諗住升返蝕少少都走
sam gor 比條路細佬行啦

Thx

尖到
咁都唔跌

FTX喺加勒比海整咗個海景office但佢linkedin仲係寫香港

搵人搵佢出嚟

chi sin 入定gvalue 真係無死

吓 做咩咁多用acs 我啱啱先斬晒d武士

300似買壓大唔freefall 既話我再入
個apr太吸引

尋日presale入chocolate farm, 集夠300個tg取消, 網站removed
損失1BNB

玩得真係要預輸晒至好玩

香港

Trading OLY2021 and other Prediction contracts are prohibited in FTX's generally prohibited jurisdictions (including the US) and Canada, the EU, Hong Kong, the United Kingdom, Singapore, the UAE, and Cambodia.

都係冇得賭

嘩，唔係空氣幣wo, 再買多d

逢低加追

gvalue有咩用

拎劏甲啲錢去開賭檔再cap過水

想問下Sol點解係咁升?
值博率會唔會比BNB好?
手上有28k usdt點分配好

咁其實都冇乜國家可以賭

sam gor

無錢入啦要坐下貨

咁啲gvVALUE-B除左配BUSD之外有咩用？

利息

入左99粒 唔係咁大整蠱啊

我200粒

goverance token嚟，同UNI 一樣功能，但要睇邊到有得farm 埋gvalue

賭場post

value教一教獨大

B仔果個vSafe唔知有咩特別呢

鍾培生話信blockchain唔信crypto，但其實係偽命顯嚟，無token economics點樣raise captial

我都係新入幣圈，麻煩師兄分享分享一下要留意嘅tg
Thz

無token blockchain只係一個system

大戶算唔算收割完? 想加多少少farm快d今晚訓前走本

原來係第2隻甲仔

琴晚都而家無開過合約
感覺個人放鬆咗 好釋懷

新手就唔好跟呢到啲人賭啦
搵啲穩陣既farm下好啦

琴晚跟我入喵喵怪依家輕鬆10x

被rug pull有陰影

新手可以買少少 XRP
未來有潛力

你仲加

今晚都唔俾走

唔好咁啦我地對新手好友善的

咁farm value

買xrpdown

想問farm同stake係咪兩樣嘢黎？ 如果係一樣嘅話 即係stake都會輸錢？

因為陣間有個水客talk..
同埋今晚應該唔敢留了,想趁清醒時間farm快d

水客talk

AMA係幾點？

Keep 住 24x同254
上上落落食咗8轉

Farm豬死了

我都呆咗 又話5:30presale 之後入場咩都冇 好似冇入錢

連登係咪真係咁多大戶
講左句slime 有得farm 價值
個apr即刻大跌
隻slime 都不斷跌

新手真係唔好一黎就玩痴線野. 正正經經跟呢度巴打FARM大路野先喇

可以join
bigpumpsignal
wall_street_bets_channel
join 完下個月可以

呢到啲farm都唔大路

佢都過咗幾個星期六日

一陣佢真心左就慘.

有人走左100粒bnb , 轉頭又有個入返100粒

agger...

新式DeFi騙案，呃你approve然後轉錢

哇屌,有人賣左六粒

做大戶真係好
咁樣撚下d傻散又一日

利申傻散

食個飯番黎得番8997%

係喎話咁快就三月

屌前幾日bjoy前仲諗緊exit plan宜家就去咗賭錢

而家要plan定走

又搵水魚？

聽晚應該會清咁啲倉

The unsustainable economic model of Goose Finance

Please have a look when you are egg gay.

我

EGG FUD SHSHSHSHSH

三弟15m MACD轉咗綠燈

USDC/ BUSD

我都係點解又係我同你瀨野

好耐了篇野，作者早期係tg比人ban出篇野，個陣個價仲係13x左右

15m

都是狗菜,不要分那麼細

我acsi, auto 都一直被大戶割緊

Vbswap都係比大戶割，係因為超強apy先保住唔死

大家留意下，不用all in 落去，咁多其他project , 風險管理

仇鵝撚

其實價值 14000入個d可能farm多兩三日都未必回到本

頭先一下14000跌落黎,profit消失左超過一半

駛唔到，好彩尋日早走咗

想走了

不要分那麼細，所有bsc projects都係scam

我係50蚊入，30蚊加， 80走的傻仔，頭幾日出蛋好快好好fell

Feel😅

用左差不多1/3profit拎去玩farm搵到個高質farm我決定揸到下年
以後玩翻現貨 洗心革面
重入1吋教

入 BNB BUSD 囉
真係驚既話

唔清倉了
一齊共同進退

機會是留給痴線佬的

玩多陣先,信佢會分幾轉割狗菜

我EGG AUTO 大法好

坐現貨姐

sh gValue直至SS

你當甲仔，底褲，雞巴死㗎喎。。。

如果你個價係算低嘅話
就咁Hodl 都得

link再跌落20會再入

甲仔，底褲我都重傷係雞巴pre sale入所以賺到

引你揸過夜

呢個post嘅資深巴打都講咗過百次話link係for long term

咁....究竟會爆升定爆跌，其實幾吸引

今日avax升返都無人理啦，領展仲邊有人理

比我farm到今晚...走晒個本,留profit係到算..

AVAX好多人坐緊45蚊以上貨所以唔升返上去都無人理

唔明, 冇15x但轉auto compound?

我都唔明

yes無reward會自動compound

ETH 2.0 future is bright

大家跟我一齊叫 SS!

咁都有人farm? 手動15倍咼

驚閪啦，你而家繼續揸到時用profit轉pool咪得

原來係噉
少到睇唔到

Eth 莫非進入大直路

They won’t be receiving any extra incentive reward but our auto-compounding technology will ensure the APYs are attractive to farmers
睇apy 做人

會唔會係傳說中嘅alt season

所以我一早redeem 咗

大直路向下插？

頭肩底喎有啲想入

咪撚害人啦

執到既vbswap profit入哂去b仔 希望上到

有咩news?

Cls 條友瘦到 又毒
典型連登仔standard

有無用幣安嘅人
bnb 擺落去 launch gain dodo好
定 擺vault gain lit 化算

有100個bnb唔識玩

有無大佬教下

無買過xrp 都唔好叫自己老屎忽

人地比隻字 自己都要google下啦

我無留意crypto都知xrp比sec撚

從來升跌唔需要原因

好似外星人

13K入幾時返家鄉

gme上次個陣佢比人pump & dump, 有入去賺咗輪

無佢無eth 無defi

邊隻？Auto?

有無人係入左價值B等ss

vBSWAP

咁無Sam bankman 會無啲咩

有冇人放celsius wallet? 借錢都係1厘

無佢穿山甲就唔會絕種同埋個個有壽司食

B仔其實有咩用

呢度興玩一分鐘一厘

2022 ok

諗起有巴打講一日得20%好少

秒息5厘米

佢係Celsius借錢, not收息

真我要嘅係秒息

搵我？想整個秒息嘅farm 俾大家玩

Celsius 我有玩，當實體銀行

睇左半日個tg waterfall 同埋 lunch time 個大戶連環割狗菜行動

好似對成件事明白多左好多
亦明點解尋晚賭俠巴話呢個場玩唔過

Value愈來愈多大戶入場，係好事定壞事

1秒20% 有咩所謂
下一秒即刻rug pull

好事

我琴日俾大家割完心un 住un 住
要搵機會割返太家

去到13000/14000 要拎返一半出黎 等跌到返10xxx/11xxx再入過

我估大戶會咁樣操作幾轉

我都賺夠，想比人賺下

今次又賺幾倍，但係本金太細

Trc20?

Inflation coin無tvl=等死

試下14000走10500入

chi sin 0.37買左200鎂宜家多咗一倍

Me late but all in

原來我同你一樣價，唔係幾倍sorry
我都係入咗大約200幾鎂

我地個思路係一樣

Agger
睇頭先咁割法
我覺得班大戶唔算太有共識

一個人開飯 就全部爭住開飯咁
如果成班大戶係夾埋 就應該再養肥少少等班人fomo 到20000 up先食

而家狗菜們有晒戒心 唔太敢亂入市了

隻SafePal 仲未整好我個acc
隻vBSWAP得個睇字
睇嚟都係用trust wallet穩陣啲

唔知大家有無crypto/blockchain/挖礦 相關嘅書籍推薦睇？？

係咪要拆埋LP換BNB/USDT dump完再換value

無書睇架，你要睇blog，因為幣圈一日人間一年

呢個月有幾多人altcoin發達

今晚訓之前仲keep到一萬以上就轉倉先

d人開始10萬10萬港紙咁車入去

呢度瘋癲程度仲喪過 4 chan 仔

贏易 發達難

唔建議睇書 因為書既內容通常都好舊

睇完書可以由侏羅紀進化到石器時代

如果十萬巴琴日睇左有買依家已經賺緊

好似係話佢同時幫你做幾樣野所以會貴d

其實value好似穩過臭閪少少

好似淨係得佢一個tag人 google咗好似無咩資料喎

我叫咗matic ftm 幾日

Ftm to the moon

value要睇大戶心情,頭先望到連續十個wallet,每個賣3-5粒

V仔大戶撚狗

咁撚小氣

已take 本金，因為唔太熟呢隻野所以唔玩太耐了

自此此PO冇人

鯨魚係邊隻 依家多到跟唔到

鬼打鬼

一到13000/14000要拆完lp賣走埋vswap
到10xxx/11000 先入返

最正都係Badger Badger

約出嚟金鐘

有幾高回報就有幾高風險啦呢啲

Jm9

琴日搵咗啲資料見到Andre cronje 依家有份搞 同埋見到sam gor又出錢合作 我覺得可以一試

至從all in左value, 個人健康左, 頭腦清醒左, 戶口錢多左, 考試仲100分

屌又見到佢，令我諗起慘痛教訓

推薦Cryptoassets: The Innovative Investor's Guide to Bitcoin and Beyond，但具體altcoin可以唔駛睇太多，好多都outdate咗

走先

你lunch time有冇睇大戶割狗菜?

應該唔係同一班人掛

明明已經好高
唔好玩太多賭場

洗倉啫

其實自動想點，日日妹妹下又唔返去12000

大戶轉場玩姐，嚇我唔到既

跟咗少少 thanks

呢個乜水？ 穿山甲啲friend?

WSB

垃圾，個場開左半粒鐘都無就rug pull

wsb喎，你無炒股?

Bdo all safuuu

價值如果個價一開始冇咁高就好

我反而覺得係佢地洗到10000左右,就再養下班狗菜先,到有返咁上下又割過

STAKD?

唔知佢地連幣市都有玩

有巴打7000已經講但無理到

Wsb

我地都係係大戶口入面食d肉碎..

太早開

老老實實已經完全跟唔到
我仲係自動牛牛武士兔

阿豬阿狗都用得個logo㗎啦

攞幅圖嚟用啫，喵喵怪賭場唔通任天堂開嘅咩

你唔配做妖幣熊

matic 又上

唔係，個logo 係wsb
之前有個場都係用呢個logo 開場冇耐就rug pull

好彩我一萬入，farm下先

我一路有睇住個pool 比例,狗菜pool 朝早大約12-13m(當時tvl 60m),被大戶割狗菜時割到得返11m(tvl 64-66m),到而家升到tvl 69m(狗菜pool都仲係得12.xm)
如果個比例再係咁,就玩唔過了

有叫炒doge，前排有人出咗個WSB swap但幾個鐘rug pull咗

真

d 狗菜唔識大咁,希望大戶們忍下手到今晚先

但我覺得新嗰批妖幣已經同我嘅妖幣哲學離得太遠

一個下晝都賺咗幾百hkd息 幾抵玩

依家要叫廢老熊

等佢穩定左個價先黎farm

13k

SAM哥

BNB-BUSD個pool TVL同一號pool差唔多TVL，你就知個個都觀望緊

今晚上一幻三就走 唔敢留多晚 apr太低

都算高

咁落去上多次就要準備走了

退出前最後嘅計劃

由於嚟緊疫情解決之後, 經濟應該需要一段時間去復甦 , 睇到香港人各行各業, 都諗辦法點樣幫其他有需要嘅人走出經濟困局, 有見及此, 自己都想盡自己能力做番啲嘢 .

我其實唔係一個好嘅教師, 但係我係一個好嘅例子！ 我講嘢唔叻 、寫嘢亦都唔叻, 所以以能力範圍, 我只能夠將自己所見所聞, 同埋最後我做嘅決定做例子,去分享畀大家睇, 從中如果大家覺得有用嘅, 用你嘅辦法去吸收學習. 覺得冇用嘅, 就唔好再睇落去, 呢個係我個人嘅建議.

其實我唔覺得我做事方法唔係人人學到, 只係有陣時有啲人唔夠想, 又或者做事又要錫身, 唔夠搏 , 做到啲嘢唔似貓唔似狗, 抓不著癢處 , 所以先至睇唔到成果.

做事係應該做到盡, 尤其是根本思前想後都覺得冇風險嘅時候 , 我所謂嘅冇風險, 唔係人哋覺得你有冇風險, 而係你自己喺呢一個環境裏面, 以你嘅能力同埋優勢圈, 你自己覺得有冇風險. 冇就沖啦仲諗？ 成日計劃下有乜計劃！ 簡直浪費人生！

喺呢20年嘅投資、做生意嘅生涯裏面, 我歷盡好多次上上落落 , 見到好多你好欣賞嘅人, 因為唔同大少嘅財富 , 扭曲自己嘅人格、 性情變質, 呢啲係我覺得最可惜. 人無志不立！ 有陣時唔係幾多錢就可以出賣自己人格、或者出賣自己身邊嘅人, 更加唔應該嘅係自認自己出賣人之餘, 仲周圍唱自己係受害者, 呢啲都係本末倒置將黑白顛倒嘅行為, 遇到呢一種人係應該避而遠之！

好慶幸, 要睇人面色做人嘅時間真係唔多, 亦都可以選擇自己想合作或者想聘請嘅人. 用嘅人全部都唔係能力特別高嘅人 , 但係絕對係心地善良嘅人. 就好似 鐵甲鋼拳呢齣電影咁 , 雖然係一個垃圾堆當中搵返嘅殘破機械人、 雖然係一個已經係舊時代嘅拳手、 雖然係一個畀爸爸遺棄嘅細路仔 , 但係呢三個角色加埋一齊 , 就成為全宇宙差唔多最強嘅組合. 其實人嘅能力過差唔多 , 好睇大家互信嘅關係 , 同埋時勢嘅配合. 可惜現實大多數以為自己攞啲客觀嘅嘢去衡量人哋嘅能力, 其實嗰啲所謂客觀嘅嘢一啲用都冇.

喺走之前, 想寫埋第一本書〈我的故事〉 之後 , 喺我身上發生, 但係冇公開或者冇詳細寫落嚟嘅一啲事情 , 希望呢度幾萬人裏面有啲人可能將來遇到問題可以執番嚟用 , 以幫助到大家解決難題, 甚至乎令到大家致富.

我盡可能每一日都有呢一類嘅文章更新, 你哋有時間嘅話 , 希望你哋盡量緊貼呢一個 facebook page, 寫完呢一種文章之後 , 我相信個牛市都差唔多完結...... 掛.

上13000先定比人割左喉先

幾個鐘farm到0.2 BNB，好唔真實

續寫我的故事 1

說實話, 細個嘅嘢我仲記得好清楚. 可能係出生草根嘅問題, 基本上就算出街玩又好 , 或者讀書嗰陣時都好都慣咗要睇人眉頭眼額.

可能係呢個原因, 變咗同人哋交流嘅時候 , 我會多咗 去觀察人哋或者聽清楚人哋想講乜嘅慣性.

觀察同埋聽嘢 , 其實就係為咗避過危險, 同埋係學習嘅其中一個招數.

好自然咁樣會去學習, 或者受一啲好成功嘅人嘅影響, 我覺得係必需嘅, 除非你已經放棄咗自己.

喺大概仲係幼稚園嘅階段, 住喺我對面嘅阿叔, 佢成日都會買玉郎漫畫、 龍虎門 、中華英雄, 佢睇完就會畀我睇.

可能呢一樣刺激到我, 我會成日都問呢個字點解嗰個字點解？ 人人為口奔馳 ,唔會有人詳細重複咁樣答你, 所以每一次教你一次, 你就會用盡力記得嗰個字嘅讀音同埋解釋 , 好快我識咗好多字, 令到我應該畀同年嘅細路仔睇多咗好多信息.

亦都因為玉郎漫畫有畫返黃玉郎同埋馬榮成發蹟嘅經過, 對於我嚟講佢畀咗我好大嘅鼓舞 . 原來咁窮嘅人, 去到最後可以靠一支鉛筆賺10億 ！！ 嗰陣時你要記住係80年代！

唔好睇小呢一樣嘢, 當你家窮四壁、喺你門口嗰啲唔係癮君子, 就係針筒嘅年代, 成個環境好似要點蠟燭先至識得行樓梯出街、周圍濕濕糴糴、( 因為樓與樓之間太近好多人喺呢個空位掉垃圾) 啲垃圾就嚟已經堆到上五樓 , 但係呢兩個人嘅故事, 令到你知道 乜嘢人都有機會成功, 雖然你唔知道咩叫成功, 亦都唔知道點樣成功, 從阿媽嘅口中, 只知原來做生意先至可以賺到錢 , 可能因為呢一樣嘢關係令到我諗打工以外搵錢嘅方法, 雖然嗰個年紀太細個, 乜嘢係生意我根本完全唔明白, 但係乜嘢係打工我就好清楚, 因為日日都見到放工時間, 每一個人返嚟嗰個又攰 又頹廢嘅樣, 重點係依然貧窮.

其實無論乜嘢時候你都需要有好多成功嘅人做例子, 或者模仿對象, 最少要成為你學習對象 ！令你自己有希望, 其實當其時我真係好天真, 一個住喺九龍城寨嘅細路仔, 好想好似黃玉郎同埋馬榮成咁成功 ！但係又真係因為呢份天真, 令到我一直都對大個 之後 , 有無限嘅幻想！ 就好似下面呢首歌咁 cause every night I lie in bed, the brightest colors fill my head, a million dreams are keeping me awake!

希望有得上

希望比我平安farm到今晚,
然後走本由佢farm到2046

續寫我的故事 2 一個令我後悔一生的問題

青年期初中嘅時候, 入咗一間 band one嘅中學 , 但係真係太多規矩, 反而令到我好反叛, 好彩冇學壞.

我算係一個沉默寡言嘅人, 但係有陣時一開口總會得罪人, 有次有一位老師語重心長對住全班講:
聽我講下啦好唔好？

時間太耐我都唔記得咗為咗啲咩...
我就好認真咁樣當住全班四十幾人面前問：

老師你係唔係一畢業就做老師？

嗰位老師好驕傲咁樣話係！

我好坦白咁樣講 , 即係話我聽曬你講嘅所有嘢, 吸收曬, 最叻都只可以成為一位老師！ 係唔係咁樣？

我好記得嗰位老師塊面由白變紅, 由紅變青, 再變返紅 , 似想將我五馬分屍！！

最後當然全世界都知我講嗰啲呢句說話.....

一定冇運行

其實我都唔應該咁樣講, 不過嗰陣時太年輕, 唔識得妥協, 其實响香港讀書就係畀一個細路仔, 練習喺真實社會度點樣向社會現實妥協同低頭.

呢個係我初中嘅時候對好多年輕人嚟講, 佢哋用佢所有嘅精力去做一啲冇用嘅嘢, 而我係冷眼旁觀 , 唔想參與嘅時期. 甚至乎我覺得讀得書嗰啲人好蠢, 究竟知唔知點解要讀書？同埋究竟有咩用？

我係嗰種唔撞板唔識死嘅人, 去到會考後, 預科嘅時間我成個人嘅性格徹底改變, 下集再講.

不了，放穩定幣收息先，隨時準備入貨

真係唔知班大戶胃口
頭先食相太難睇

驚醒一班狗菜們

準備又要手動compound

轉g仔同busd farm仲好g仔都穩定依個價，仲有機會賭下爆上

我食緊飯miss左

到之後幾秒鐘龜0 就會好真實

真，G仔值搏率好似仲高

美國佬快啲起身比我地割下

佢apr都有600，屌打所有出面既pool

Auto

等升返13000

想問下折lp token野 如果我十曰前綁左A幣＋bnb A幣當時值$10 e架值$5 折開後 我係埋會拎返所有bnb同一半價值A幣？

+1

睇黎鵝蛋保得住班狗菜真係因為stable pair 入去要比4%
先養到班蛋蛋咁大

琴晚d coins升到好地地，美國佬一起身都係paper hand

跌落黎跌死人
留名睇空難

Ching you ok?

喵喵怪痴撚左線

本已走你地慢慢鬼打鬼

呢位ching係po緊潮文定點

佢算吧啦
賭仔黎
唔輸晒所有錢唔會改到

你買咁少咁快走本

無追到，佢輸啲咩

係,燒又係好重要

同你差唔多

唔好停！我要番未被rug pull前個本

Bnb個價都郁緊我地無人會知你拆完會拎到d咩

琴日低位入咗matic 鎖埋倉當睇唔到算

聽完津巴講覺得隻野鬼鬼地咁

合約

我2000粒0.08

Farm到上天

空難中又被割

咁落去佢TVL再大d就追唔上個跌幅 燒唔夠跌快

見到有巴打勸佢買返FTM 呢啲坐吓 所以先入
佢有冇買到最後

係咪獨角貓nya

個waterfall tg 16:06之後無再郁既?
死左?

我仲睇到佢郁

抵你賺

唔係....之前火箭兵團都rug pull過...

係火箭兵團
貓仔雖然set錯野碌柒，但佢係正氣project黎

咁怪? 我quit左入過先

我跟左佢地TG成個星期架都

AUTO discount

$11,143.1

上$1先放ok?

百幾粒farm緊，升到1蚊都還神了

個價hold 左好耐

新手走去玩合約輸左十萬
然後得番一兩萬係咁係度問人點樣追番十萬

10783.8

我諗唔止 不過都會慢慢放啲放啲

個場好似好妖 唔敢玩

我買果隻crypto跌咗$10
想問點蒜好

心急人上 🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

auto 開始連FARM都唔想FARM

幣joy

btc? all in xrp

之前差啲drop to zero
新team rebuild番
不過都係scam ga la

屌你老母auto

sam 哥成日撚狗

放啲去玩火箭兵團算

真係有咁多A米fans ？

自動都比人屌老母？

自動已成condom

想學吓嘢 FTM逆市升其實有咩原因
知知哋佢啲基本面 但唔明佢爆升個觸發點

我會每粒鐘幾放10%
反正佢依家 30000幾 apR

same,每日都蝕
究竟auto仲會唔會升返

走啦你地, 我要升share of pool

我蛋跌左咁多既

無架，啲莊養下班傻散再一次過割，走到就走

13000跌到5900, bnb升又唔跟升,都好難唔屌

bjoy 又嚟

BNB joy

$5蚊喵喵怪貨
有無人柒過我

ETH network swap好貴

你高追到均價幾多

你變0果下都仲揸緊都幾好野

佢keep到價你farm兩日回到本掛

準備free fall

11700先岩

當初$7.8入左500usd

$10689.9

咁放都無幾多放下無壞

$2先放ok?

入左tg苦主group 見大家傾得咁開心就唔想賣

$2要入top 20

最高個口11300
我估平均都有9000

$2好似過左sol
有d難

就黎0.7 好撚爽

Av都入過 唔難啦 仲有其他都升㗎嘛

咁癲
之前3500入，double 咗走
0.2粒喺到farm緊

Value已成幣市清泉

$6入底褲既明白你感受

Bunny跌

一個字 勁

連登有愛

我$5.8入
賣曬了 一年後攞返lock左果啲

今日條臭閪閪得好厲害

Bunny BNB Cake Auto Egg

我老蟹都唔賣，一定要同佢玉石俱焚

Pump and Dump 完再搵返靚位入先
當長揸價投

7蚊

唔係好明,auto 升即係要有人買auto
d 人買auto 除左farm佢個 wbnb-auto pool仲有咩用? (因為佢個apy已經唔吸引) 如果無,都幾難升返去高位了

唔好衰咸濕呀Ching

我0.8放eth高j

其實黃賭毒理應係有賺無蝕，底褲係衰在未有鹹濕圖NFT就先搞Farm，本末倒置

升到1.6成為我第一隻100x comeon

7.8入hold 到依家

呢啲妖幣真係唔好留戀，火箭兵團

用佢farm唔係為左AUTO
係為左auto
都唔係farm 緊AUTO
係farm 緊強

死都唔認輸，橫掂佢一年內99%執笠，佢嘔出黎既底褲我再不停合lp希望唔好咁快爆可以返到身

Cls，早知今朝入

平成巴賣曬喵喵怪？

你咁勁$7.8都買到，神呀！

期待緊freefall

賣晒啦gas fee應該都蝕埋

所以佢咪跟市升, 同cake一樣咋嘛, 都係冇用架, 但佢會升
咁如果你覺得息口唔靚咪換馬

直升機

宜家auto compounding LP 仲吸引

邊冇早知
不過可以得閒就睇下top growth
你琴晚已經見到呢兩隻鳩升緊

我仆你個街啲賭俠巴一個傳奇過一個
第一代allin自動
第二代重倉蛋
第三代……玩喵喵怪

今晚收工開下合約先

宗旨：
賺少好過蝕

我琴晚有係到叫人買架

Cls 喵喵怪財自

由舊tg追到新tg , dev算係ponzi入面有誠意

cake 出事都會有人burn,或者攪下抽奬/ipo個d野

auto出事就

而家每1% 息,但價每日跌10%

Cake出咩事
日日lottery 狂burn

價值派先係清泉

個市波動太大,好似唔太適合farm

10810.4

追得貼有信心allin 其實抵佢賺架喎

我怕了，我依家係匯豐廢老

價值home page 個price 壞左, 明明10xxx 左好耐,佢仲扮緊11143

黃賭毒
3隻爆撚曬廠

頂你咁快走場

scam

diu俾佢fake左

重有機會第四代 VALUEB

首先多謝啱啱咁多位師兄師兄建議同分享左tg出黎先

作為回報，我講吓我嘅新手背景funny大家一下先
大概五日前開始，全因D新聞日日講btc點升法，起無任何投資經驗下，就download Apps開始
當時雄心壯志又牛刀小試下諗住買諗住買btc，點知比佢價錢嚇親，最後見到個Apps自己原來都有幣，姐係大家所稱嘅三弟bnb，睇住圖表趨勢單又同btc升到成條直線咁，但同一價錢可以入到更多粒，就膽粗粗起27X果時入咗一堆，最後等到到32X～33X之後放，嘩見好似咁易賺咁再即刻課D錢入貨。

我自己嘅策略，由一開頭以輕微波動升幅，不停買賣，但發覺賺得雞碎咁多但又吃力，再到依家要沈住氣等低位大量入貨再高出既策略，所以目前就主要就囤緊bnb，分別18X~27X嘅價位都入過，然後又預留咗少量彈藥試下其他幣，主要根據首頁顯示24hrs漲跌黎入貨，再到而家會睇post睇大家推介。

咁正如我啱啱所講之前冇任何投資經驗或知識，不過都知道要低買高賣，但當中仍然有D 9野做咗，例如Set低位入貨太低，最後乜都撈唔；見當刻走勢凌厲，忍唔住高位入；有時大意心急操作，冇睇清楚set左入市價家限單就出價等等。琴日仲抵死，睇完有關玩槓桿資料之後，諗住試吓操作，初頭搵左兩隻幣，起set左止蝕價位裡面熟習一下操作，之後再再落重d本分別槓左廿幾粒bnb同1/5粒btc，期間有跌有升，但唔影響要sh到我預測嘅價位，然後諗住瞓一陣，點知瞓醒系統同我liquidation晒所有槓桿緊嘅bnb，而家得返set返OCO既果1/5粒btc仲槓左起度。

我更加意識到頭嗰一日賺錢只係好彩，於是依家就係咁Google同YouTube追返D相關資料，讀書嗰陣時都冇咁勤力，當然亦都有睇返咁多位師兄喺度交流嘅post，當中成日見師兄你哋講farm，defi，鵝金蛋好盞鬼，心郁郁想試吓，但確實目前呢一類嘅相關字眼同方式都令到我呢啲新手R爆頭，但anyway相信隨着時間同經驗嘅累積，總到我哋都會睇得明嘅嗰一日

希望同我啱啱開始嘅同期新手，會越來越學識善用手上嘅資金，然後同師兄一樣賺更多錢

賭同毒就咪提啦，scam黎，都唔係真心搞
係底褲太鳩，搞鹹濕DApp竟然Farm行先過NFT

auto又跌乜鳩呀係唔係準備執笠呀你老母

射唔到bnb out of gaz

我冇入場

認真我係想keep住走喵入valueb

獨具慧眼

驚閪
我幫家姐11-12入都照farm
輕鬆

係咪信得過 好驚一射無回頭 好似淨係得twitter鳩吹 hacken搵唔到佢啲資料

呢度好nice 可以問

長文

好似未夠鐘

隻隻BSC Defi coin都跌

咪係囉
偷圖出住先咪得
蠢到仆街

上次joy完之後我用左淨低既錢全入eth，然後抵押哂套少少現之後就一直做緊廢老

一個禮拜前呢到80%都係賭仔，宜家剩返唔知幾多個

冇嚟條畜牲咁撚賤，彈都唔鳩識彈下，執撚左佢啦仆街垃圾

自問呢啲真係賺唔嚟

btc eth 已成廢老
放入blockfi 收息

value $10700.2

第一日入依個post 已經學左點玩農場 㩒㩒下就識

acs / acsi 都好賤

一直都推緊兔兔
兔兔一睇都知抵屌
點解唔屌

一直都係

auto做開大佬，依家變左契弟，我接受唔到

喵喵咁都返生

仲賭緊垃圾武士狗

出面bjoy

新手玩pancake swap + beefy最易上手

早知一直stake落去

BNB joy成仲BSC d Defi 都俾佢累

36000arp now

自己諗

以後問到點樣發達又多一個答案

驚慌緊,下午被人當狗菜咁割完,利潤消失左好多

d gayvV 係咪vsafe開就翻身

跪求升joy一陣 value上13000

兔兔個池同步farm LP + 兔

仆街熊巴

gvVALUE-B有咩用

Ftm all in

not updated

有13000就有14000 最高14500

假的

熊巴好似唔多見佢上水

BNB 上 auto 跌，bnb 跌 auto 跌

冇撚用

喵喵怪賭俠巴用左幾多本

$10,898.49

妖幣熊已成廢老

yes

仲要auto compound

央行

Yield watch無得睇所以我喺auto farm算
鐘意睇住條數

如果有lp想拆，唔係好機會咩

你地係咪要日日升幾十%先覺得係正常

我都好想睇
不過cakebnb 兩兄弟冇咩il

Buy signal?

三月分分鐘去返1字頭

個個渣咩幣入去自掘都送auto,臭閪auto 又無撚用,息又唔高,個個farm完auto就瘋狂割我地bnb-auto

下星期就3月 都係幾日姐

你一拑就分開=一買就跌

對唔住大佬

你隻腳

係!

唔知現金券可唔可以買比特幣

太慢

Drop成咁豬都唔要，不過我知呢個只係師兄扔出嚟嘅小考驗黎

Bjoy signal

轉落PayMe應該可以啦

熊巴開po

喵怪一開波幾多錢？0.7 你地咁高潮？

幣post 認證

好似佢地0.08 0.1買

叫人入黎恥笑你錯po?

唔多財自唔到
0.02 1000粒 0.08 2000粒 0.2幾2000粒咁上下

佢apr 10 x 一個星期我會farm多三日左右先走大半
留啲睇佢黎緊個兩個新pool

farm得好撚慢呀, 得返8000%

Apr

明白，我諗我要有啲基礎嘢要打好先再涉獵

其實大家唔好再笑班巴打尋晚互割, 大家手上面加埋都唔知有冇五粒vswap
今日下晝係超過十個人每人割4-5粒 vswap

食IL食到變大戶

加埋唔知有無5粒
韭菜

太少本冇資格做賭俠巴，三代目之位暫時繼續懸空

講真，因為大部份應該都係買幾十萬

邊有可能同佢地企埋 我玩左一個月幣

買wow. Coin 用trust wallet射過去得唔得？

我琴日車咗差唔多廿皮（走咗）

喵喵怪比我回到三千蚊本就夠

一send出去out of gas
跟住係咪已經賣晒

Wow swap 秒速賣晒

搶唔到

十萬巴尋晚問完點樣追返條數
今日已經跳出兩個方法

幣圈一日 人間一年

吊 0.1幾時事 我mon左成曰都冇人講過任何pokemon野

手慢等過幾日listing接貨

最低係0.02

尋日嘅事
Rug pull 過嘅場點會成日提

係0.01x

1秒冇哂

決定番黎做韮菜

on9?

你又講得幾o岩

我覺得有機會1.5-2
鳩估 依家入都係farm到抽本走

佢一點幾10x 偷跑左我到依家都farm多左一半

Scam都可以財自癲l到

射錢去人地張smart contract人地射返貨比你

egg $118.962

吊 貓怪寫住team rocket 就係你地講果個火箭兵團？

無錯

，$130走咗少少

value 10718.8

bnb 又free fall

bnb

比大佬累事
佢個價已經硬大佬好多

Wa 我旦特價

走鬼呀！！！！

諗緊用唔用value D 利息加注

Rip ftm

？

B joy

BJOY

bjoy

原來又bjoy

三弟可唔可以威一晚比value食住條水上

想再低d入貨

?

我蛋incubator前上車最後機會

點解會有2個人射比我
想知你係邊個address
同埋另一位係邊個

auto 5700

已成condom

下

佢地未見過陰跌幾個月 再用幾個月夾升扮牛市 再怒插直到9成 玩足3年

點解咁講?見佢暫時淨係出一個pool

好彩今朝拆左去做價值投資

開始了

爆煲了

價值未來都會咁
睇路

3弟跌佢當然都要跌

我屌你老母臭閪阿auto

有冇人玩緊binance入面個BnB收益池

燈到

人棄我取value教浩氣長存

佢啲pool全部都幾吸引

攪到尾可能sh bnb仲好, farm真係唔好farm太耐

短炒

好撚勁

3弟升 佢跌
3弟跌 佢跌
總結：auto係垃圾

btc準備test 20day MA

farm到回本

Value 求下你升

BNB升返250先

全世界都跌緊

bnb唔升都幾難

決定value未來發展方向

完了吧如無意外

琴晚走晒 Value唔出新池我係唔會入去

唔係話假？之前都見過

b joy走呀

除左上白石仲有邊位射左0.1粒BNB比我
可唔可以相認下

bnb到1h通道底了,睇下識唔識死魚jump

依到真係好有愛 喺街問人借10蚊都未必有人借

30m 頭肩底

我係0xbb嗰個
開佢地址睇下係咪大戶

想還錢
想搞清楚件事

Uniswap 同ETH Gas Fee 平咗一半

一切都係數據 未到手嘅都唔係錢

玩得crypto 嗰少少錢算得係乜

係咪因為依段時間少人用咋

Farms 成日冇咗0.8BNB

0.1BNB都值兩舊 居然借比個三唔識七嘅人 睇到好感動

一收工就幣災

啲farm比大戶趕盡
愈少TVL LP 啲手續費愈貴

唔係，似改咗嘢，uniwap 本身要做3個transaction , 變成兩個

etherscan transaction page 都轉咗

終於可以正常咁用

馬post 比人屌到敗走？

10385.6

戒馬啦
今季意興蘭刪到ON9

到聽朝個市升返，走左value果d又入過，全部hand paper!

睇黎要過定busd去買150 bnb

B仔係咁跌 5.8高j左

自膠，transaction 應該無少到

但gas fee 係少咗一半

5.3

1h都係，有排跌

7.x

6.8貨
有冇人高過我

可能唔會升返

上面有其他巴打

講緊現價

想知大家持貨量如何? 有冇放緊d?

SH 冇放

SH

鵝場現正在開放給各路人士避險

SH Value

巴打果然有眼光,
lunch time我見識到大戶割狗菜了

屎萊姆

巴打最後入左咩

入喵喵怪避

另外想問下巴打auto 仲有冇翻身機會

BNB

11xxx入
Sh 再farm下先

冇，最後都係auto bnb LP同auto 息

手動複息

其實都無輸既,暫都係跟bnb跌

我信有

齊上齊落，唸住點都SH多兩日

大戶唔好走

希望auto 班友做下野啦,而家周街派auto,攪到我地auto-wbnb pool比人當狗菜咁割

其實我唔明 除左超重貨 or 超平個時入 點解要揸auto
新手求解

咁勇

auto $5677

我會mon 實個post
如果升返上去 要走一齊走好無雖然我唔係大戶

pk了,幾條死魚掂到通道底彈都唔識彈下

而家都ok woo,冇人join auto bnb LP 挖，keep 住0.4粒一日

因為我200入

我岩岩割左發現bnb跌得甘d 將d vbswap轉番做bnb都仲有賺

我覺得佢最失敗係派auto 比個班唔係stack auto pair既人,呢班人拎到auto做息一定係賣,唔會有第二個動作,咁auto梗係跌撚硬啦,淨係靠auto-wbnb pool既人每farm到利息走去分一半自stack

咁你係超平個時入個臺無得講

I mean 現價入去farm有無著數

uni冇Sam gor

劏完啲甲仔變u
喺metamask 見唔到啲u
但甲仔swap嗰版有

bjoy完了
egg 118

落去就......

冇

挖埋都唔夠個價跌

value admin仲好有心機咁答緊人佢未來大計

sh 等

Marketing

我覺得佢最失敗係派甲仔 比個班唔係stack 甲仔 pair既人,呢班人拎到甲仔做息一定係賣,唔會有第二個動作,咁甲仔梗係跌撚硬啦,淨係靠甲仔-avax pool既人每farm到利息走去分一半自stack

你大户點同

無

我兩個都中伏

點解讀

臨時演員都係演員!

短炒食佢短波幅 汁完走場

之前升左兩星期回調好合理

新手入左bnb -egg lp 做farm點算好

PNG通漲得勁啲，4年之後先有halving但就冇team/ VC token

value得一個tg 唔好follow錯

你地價值幾時走架唔好dum低我好唔好 要走一齊走啦

我補眠之前140 10000%抽咗本，起身105又入返

而家就好似有個好美好既森林,有個牧林人係到管理d樹呀草呀咁希望d小動物可以有野食,有地方訓

但其實個森林已經匿埋左幾群狼係到,等緊野食夠多就開餐
但個牧林人講來講去都係d草呀花呀咁

咁呢個已經好過甲仔先

Bitcoin/Cryptocurrency 集中討論區(97)

pro個個唔係?